有冇人覺得今朝涼涼地幾舒服

係真係feel到有吹風覺得啲骨凍

一絲絲既秋意

正呀 冇咩出汁

出汗先岩